[黑社會藍屍都開始反枱啦]舞廳夜總會聯合總商會廖偉指特首曾承諾衛生好毋須關閉

舞廳夜總會聯合總商會廖偉指特首曾承諾衛生好毋須關閉
2020-04-01 HKT 22:59

廖偉說夜總會內設有獨立房間，每間房平均只有2至3人，不會很密集。（施華駿攝）
廖偉說夜總會內設有獨立房間，每間房平均只有2至3人，不會很密集。（施華駿攝）
卡拉OK、麻雀館及夜總會傍晚6時起須關閉14天。港九舞廳夜總會聯合總商會理事長廖偉質疑，至今並無確診患者到夜總會後被傳染，又認為當局無關閉錄得多宗個案的蘭桂芳及酒吧。他說，上星期曾與行政長官林鄭月娥會面，對方承諾只要做好衛生措施便毋須關閉，批評政府「反口」。

管理多間夜總會的廖偉又說，夜總會內設有獨立房間，每間房平均只有2至3人，不會很密集，亦有獨立廁所，每晚只會接待一兩輪客人，比流轉頻繁的餐廳安全。他又說，業界已要求全部客人，先量體溫及消毒雙手，並須戴口罩，公共舞廳會分隔每枱客人。

廖偉估計，最少40間夜店會受影響，每間虧損20萬至80萬，希望政府賠償八成開支，應付員工薪金及舖租。

賠，賠，賠，賠你老母閪啦，你地大家同門兄妹，你食撚咗佢啦，嘈嘈嘈，小心淋病同雜種吹緊蕭嗰陣打你小報告，話你唔同心，到時你屎都冇得食呀